屌你老母 有爬蟲感 3 4日無訓過 救命

一訓低就係咁比d野係個頭到跳下跳下 滅蟲 中醫西醫都睇過 咩方法都試過哂咁濟 都係訓唔到 係食左安眠藥訓到3-4個鐘
有無人都係咁 有無方法救下我

做咩都無哂心情....
試過去酒店訓都一樣 係味我有病？

針灸治療

呢啲真係要睇醫生

確定唔係蟲患？

訓唔到真係好辛苦...
我願意用任何野換到好既睡眠....

而家去緊

我出街都feel到 但又睇唔到有咩
同埋好多朋友都feel唔到有野 即使訓埋同一張床
但屋企人feel到小小痕

睇咩最好
睇左中醫話我濕熱 on99 垃圾黎
西醫話我精神緊張 ....

有無人都試過咁 之後好番？

救撚命呀

中醫最叻就係乜都話你濕熱/濕毒/熱毒 百搭

日日訓唔到 諗過以後都係咁就大獲 試過有一刻諗過自殺 結束生命 個下喊左出黎 為左d咁on9既理由竟然要死... 但再訓唔到 真係都好快死

正垃圾.... 唔撚識既

試吓剪短頭髮或者光頭，再用杜蚤藥洗全身。
有時心病要用真藥醫。願您早日康復！

似係心理引致生理既病

試吓心理醫生？

心理作用？試下買個好大嘅蚊帳，認真清潔張床，之後同自己講唔會再有蟲 我之前都試過買完個心安樂好多 慢慢冇咗嗰種感覺

剃光頭，先治本

中蠱毒

可能俾人落咗降頭

之前頭髮長d都訓到 就係剪左 個感覺仲明顯... 杜虱藥係咩黎 邊到有得買 用過茶仔粉沖涼都無用

買左 換左床褥同床架了

無撚用☹️

試下催眠？唔係要睇醫生

邊個咁仆街... 捉到應該會隊冧佢

剪光佢。你會冇事，信我

睇左了 無用....

全身又無
比野咬...

光左啦.....

睇多幾間

係咪試過比蝨咬 我之前比佢咬完 而家成日都凝住有野行過 特別係髮尾 近頸附近 仲埋會起粒粒

帶帽訓

撞邪？

1間西醫 2間中醫

都feel到有野

唔知呀

中醫廢既，睇多幾間西醫啦

一係試下坐係到訓

琴晚試過 但一訓著個下就醒

仲去緊針灸
唔知睇邊間好

精神病...

剪光左頭 啱啱沖完涼嗰陣都仲有爬蟲感？
咁唔係蝨喎 可能係神經感覺問題？

D 感覺似係來自靜電
而咁大反應就係精神病
唔知點幫你, 幫推

好明顯唔係生理問題...係心理

既然咩都試過曬 ，不如揾個師父睇睇好 。 有冇去過泰國黎？

生理問題都會有呢啲病徵

股外側皮神經炎也會導致感覺異常，此類異常主要產生於大腿外側中下部分割的部位（股外側皮神經所在位置）。這一部位再次出現受涼，感染，或者病毒侵襲等 情況，就容易導致發炎，產生燒灼感，疼痛感，麻木感和蟲爬感。

真係有蟲降呢啲喎 你搞唔掂嘅去搵人睇睇 其實呢啲都係心理暗示 你睇完話解決咗就會安樂好多

感覺係精神病。o個個叫咩唔記得，總之就係覺得自己病左但係check極都check唔出。如果係覺得內臟有問題我係會建議你去驗身先，但係你係覺得似有蟲，咁就睇吓精神科吧

身心病
精神科醫生或者幫到妳

無訓幾日 而家個心有d痛....

無呀 呢排點去

有呀 沖完個下會好d既

會唔會好貴

咩都睇啦 西醫就最直接治標 搵埋啲師傅睇下有無比人搞

其實我仲觀察緊樓主係咪假膠
以佢嘅紀錄係假膠底
但爬蟲感出咗幾個post求救又唔似

你又知

樓主：訓唔到真係好辛苦...
我願意用任何野換到好既睡眠...

真... 呢d野唔玩得 屌 其實6月開始有 但一開頭係隻腳到 我就無點理佢 訓得著 但係剪左光頭後 訓都訓唔到... 我屌 想死真心

而家光頭

岩

有冇食過魚生壽司

嗱 咁我當係堅先
建議你真係搵個法科師傅望望
通常俾污糟野/人搞不外乎都係從你嘅心理開始破壞
然後個世界會話你知係心理病
最後你搵唔到解決方法
惡化落去由心病變生病
情況嚴重係可以生cancer/尋死
拖得越耐越難解決
祝你好運

佢唔係入面痕

接受d蟲蟲啦

...

認真
一係神經有事
一係癌症

咁大獲... 咩癌症 應該唔會掛

搵咩師傅 邊到搵....

心理問題 去催眠治療

無訓三十四日

邊度揾我就幫你唔到喇
你記唔記得呢個情況係由六月邊日開始？
試下去查咗日腳先

3 ，4日 ....

但成日feel到好痕...

唔記得了 日腳？

有無人試過咁既情況

自己Google下啦唔答喇
睇你對答都係覺得似假膠

.... 可能我份人比較on9
但唔係假膠 你睇我6月16 出過po話有野跳 就知...

咁你去啲紙紮鋪問吓啦

降頭 有冇地方有刺痛感

唔好睇中醫, 唔好諗針灸乜差差, 唔使求神問卜, 唔關鬼神事.
直接睇普通科醫生, 再轉介專科. 兩個可能, 腦科或者精神科.
最好有朋友傍住. 有需要就搵輔導員傾下生活的其他問題.

訓前有冇煙/飲凍野/食堅果等等既習慣？
最緊要搵出致敏源

無呀

同埋有冇養動物

唔識唔好講咁多 西醫解唔解釋到點解有cancer? 原因？
解唔解釋到啲人去完Fatima點解不藥而癒？

屌 睇緊第3個中醫 針灸....
都好既 但我之前睇左普通科 佢話我緊神緊張 有d情緒病好小事 屌 比左d安眠藥 維他命丸 同埋放鬆既藥我 就算
點樣可以叫佢轉介 定直接去睇專科

我5月個時分左手 開始日日食煙 之後6月開始有了 唔知關唔關事？ 但最近戒左一星期煙 都係有咁既感覺....

有養蛇 但5年前開始 唔會最近有事掛
我記得有事個日係去姐夫到訓 之後訓訓下好撚痕 就坐的士回家訓 之後就一直係咁到而家了.....

可能TG殘留物後遺症，我間唔中都有，不過我都狂R個頭整理咗先出街。

我由細到大都有呢種爬蟲感，只要個人一靜落嚟就會feel到，但只限上半身，之前睇過一個post話太大壓力就會有，當然樓主屋企有蟲就另計啦

6月有冇去過啲咩地方
有冇喺街外神志不清 例如飲咗酒
有冇喺出面做嗰啲唔禮貌嘅事

keep住按摩 /揉 個頭 /頸/面

其實人好難控制晒頭/面/頸既肌肉

好多人西口西面/大細面/咩頭就係肌肉緊晒放鬆唔到

諗下平時有冇側埋一邊o，頭dum dum

放鬆左就冇咁敏感

再唔係就搽d lotion 可能係冬天乾燥
靜電問題 做好保濕佢

搵edmond poon

真 本身冇濕疹
上年之後就出左
到而家都未好晒

你有冇興趣
做gym 扑野 呢到搞到攰一攰 睇下仲訓唔訓到

如果精神緊張其實中醫有用
以前考試緊張我有去睇中醫佢用針炙
吉左一陣已經不停釣魚
番到屋企好好訓

又無對人唔禮貌
我對人都幾有禮貌

有 成日查野了

有日試過打2次飛機都無用....
又去過跑步

岩岩針完 係真係放鬆左
佢話我可能缺乏維他命b12
又話睇西醫無用 一定叫我去精神科

但你訓到？ 習慣左？
唔想比佢搞到訓唔到 diu

生蛇？

思覺失調初中期病徵
要快啲食藥 立即去睇醫生

訓到 由小學已經開始有
但係最近好似自然地消失咗
我嗰種係不痛不癢 唔會想R佢 但feel到好似同時有好多野郁緊 但除咗衫係唔會有

睇咩醫生

你就好 我都想訓到

是咪個腦有寄生蟲?

腳毛先

你係覺得好痕定係覺得唔舒服而瞓唔着
或者你心入面要學識諗同呢種奇怪嘅症狀共存 咁就會覺得冇事瞓得着

好痕 所以搞到訓唔到

要共存 好難...
有時訓訓下 3粒鐘自然醒 仲要好精神咁 ....
就因為彈彈下

好掛住之前無事既自己.....

可能你有蝨 要全家人一齊用殺蟲殺頭水 因為d蟲會跳嚟跳去 清埋屋企先得，

我既感覺係咁 就係有野跳黎跳去 但係又睇唔到....

同埋講多樣 試過用電蚊拍 電到野 同埋關左燈 用電蚊拍 有d好細粒既白光 唔知係味個d... 但殺極都唔死...

最衰桑拿無開 唔係去焗下 可能好d

降頭

蝨咬既位會癢同痕跡

醫生你又睇過咁多款喇，都唔差在去搵師傅幫你睇睇係咪有野跟住你啦
我覺得最緊要係你個人要信個樣野有用，無論係醫生、驅鬼師傅、定係水晶能量個啲。你信佢有用，就會有好大既心理作用去令你個人真係舒服啲。

無野咬呀

我驚真係有野係到跳跳下....所以搞到痕.. 都唔知點殺
又用過抽濕機 又買過無數支殺蟲水 艾條又燒過 滅蟲蛋又炸過好多次

早知唔剪光個頭 而家光左 反而仲明顯...

心跳正唔正常? 定係都幾日跳得快?

有但間唔中，冇好似樓主咁耐，忍一陣就冇事

另外食魚油丸之後情況愈黎愈小
唔知咁岩定真係有幫助

去第2度訓一晚試下?

樓主假膠feel

識人又係成身痕訓唔到，之後有火燒感，手腳無力

原來係脊髓發炎

認真答你
係真菌
去藥房買支瀟灑
醃頭皮5分鐘

係咪乾燥？
試下用放濕機

有無養寵物？
之前睇過外國d怪病記錄片，
個女人又係周身有嘢郁，r到全身痕
成家以為佢發癲
好多年之後先查到佢響墨西哥領養隻狗有絲蟲病
透過蚊咬傳咗俾佢
後來一齊食藥杜蟲

好大機會有跳虱，幾難根治
我搞左成個月都仲處理緊

似思覺失調

我都試過
係個人唔嘟果時先會發作 特別係訓教果時
平時個人 keep住嘟冇野

正路唔得試下用旁門左道囉

如果睇晒醫生
又換晒床
重點係屋企人朋友都冇覺得有 而得你覺得有
可能係幻覺
懷疑你可能係思覺失調

ching,你唔想死就同我去公立醫院急症室，話因為咁嘅問題幾日無瞓過，想自殺，好辛苦，唔知係咪幻覺，想入院比人睇住，驚走去自殺
我住院個時啲院友一係一直feel到電波一係一直食到鐵味一係聞到鐵味，啲五感攪到失控打人or唔食嘢之類
仲有，想問你除咗feel到有蟲仲有咩唔妥

用滴露稀釋完浸浴？ 可能會舒服啲

神經問題？

頭蚤？

應該睇精神科

利申：認真

診所個d睇傷風咳就得
你呢d要去排急症

巴打你係咪有蟎蟲咋

西醫話你精神緊張咪又係on99垃圾

有冇可能係疥瘡？

希望你唔係假膠.
如果真係無頭髮同你確定無蟲, 有機會係神經線問題.
西醫話你精神緊張, 如果真係神經出問題可能係心理或者生理病變 (前者好好多). 禿頭前奏都係頭痕係咁 R 最後慢慢稀梳.
中醫話濕熱只係佢地理解同醫法同大家認知既唔同.

皮膚，神經發炎又得，腦出事又得，生蟲又得，心理病又得，精神病又得
西醫預最差要照mri 搵原因

中醫應該就咁開珍珠末就趕你走

點醫都唔會平，祝你係假膠

睇精神科啦，普通西醫冇乜用

揾無比敵浸住訓

屋企有隻劇毒鴉膽子，號稱殺百蟲，兼有輕微腐蝕性，唔怕可以一試浸浴

出面卜間時鐘瞓下咪知係你屋企問定係個人問題囉。
我唔想咁快介紹法科師父俾你。
首先要從科學角度搵原因先。

有冇試過曬被？
以前試過
後來曬咗一日被
夜晚瞓到成隻豬咁

巴打你個名

精神病睇普通科一定唔得啦

床單，被，枕頭套乜都曬一曬
如果咁都仲有
咁就唔似係蟎蟲問題
可能係其他蟲
如果你話做埋滅蟲(煙霧彈etc...)
咁可能可以排除蟲問題可能係人問題

可能係你毛孔收縮時啲毛掂到張被啲觸感搞到你有爬蟲感
又有可能係皮膚問題

再嚟就真係可能心理問題

你冇錢就問普通科醫生拎轉介信去公立精神科門診排期

有錢就自己上網揾個私家精神科醫生預約，起碼2000蚊一次覆診

係咪食生野蟲上腦，唔熟既豬肉果啲，照下好喎

精神病 tactile hallucinations / delusional disorder 都未定

樓主毒癮廢作？

保鮮紙包住個光頭訓

巴打講真你呢類情況，西醫應該係幫唔到，只係幫你做好多檢查之後話你心理作用我個人咁睇，你主要三個問題
第一就係類似自律神經失調，覺得有爬蟲感
第二就係個感受會具現化，皮膚會變痕
第三就係睡眠本身唔好，否則應該會無視不良既感覺訓到

但睇你唔係長期病，係急性wo，唔使咁擔心住多數呢類病黎得快去得都快，可以搵個有料中醫師睇下先，症狀講清楚d應該會明

anxiety 食cbd啦

剃光囉on99

睇睇下呢個post 個頭有啲痕....

幻覺 腦分泌問題 精神科啦

用永世無得做愛

心理病，放鬆啲啦 人腦好神奇 自己可以搞死自己

cancer咁癲？你點知架

Psychosis

係唔係覺得有虱跳係到？

揾人打暈自己

唔係呀 身上冇俾嘢咬過 尤其是係壓力特別會feel到

咁似我被漢奸共匪落毒訓唔到

去游水

係咪因為太多朋友瞓埋同一張床？

睇多幾個啦，如果第一個唔係廢嘅可以睇多次，話啲藥冇用，強調吓個問題有幾困擾你，再揾佢轉介。可能要睇吓皮膚科、精神科、神經科。揾啲評價好嘅醫生。

訓唔到 當然好快 有d痛 開始

點忍....

試過了 一樣有呢種感覺

我屌你老母咩 點解要搵呢d黎玩 on撚尻

咁醫得番好？

頭蝨？

但隻腳都有feel成身醃？

有 蛇個d 但好耐了

你睇唔睇到佢地先 我係完全睇唔到的

係 一停洛黎就好大feel

笑死

屋企人都有試過...

咁西醫有冇安眠藥/其他藥比你
定refer去其他醫生

無啦 搞到我幾日訓唔到 呢個幾2個月都無話邊日訓得好....

試過了 都無乜用....

出去訓一晚酒店

笑你老母咩死廢物

安眠藥 話小事 但訓唔到好大件事....

訓過 都有 咁應該係我問題？

用醋浸 利申鳩up

樓主睇唔睇到我留言？

可能神經線發炎？
試下換個醫生睇下

照大好多野先發現，未好番

個人要定落來，慢呼吸，打下坐
飲多啲水
食一粒Propranolol HCL 10mg (好多人緊張會食，算幾普遍)

但係有最好check下身體

另外試過見到條腳毛 無風吹 自己無啦啦彈左下 好恐怖 唉

睇心理醫生會唔會好啲

殺菌效力不限於頭皮既

揾師父處理下？

等佢轉介？

係呀 都無撚用 屌

唔知咩黎....

祝你醫返好

我最驚係真係有睇唔到既蟲 完全解決唔到

頭都剷光，精神緊張姐
你試下落去跑返10幾20k
攰到仆街返去沖涼訓
可能就冇事

我都想假膠呀 仆街.....好撚辛苦

一陣條野都爛尻埋點搞

訓過啦 都有feel到 咁係咩原因呢

俾人落左降
留tg

無呀 但我已經新買左床褥床架 被 都係無用.....

仲頭痛緊? 玩夠膠啦 早抖

完全睇唔到，feel到身體有野彈上去
會咬皮膚有細粒腫起

我去油麻地買奮鬥衲 每4日噴一次全間房
暫時好有效 但未根治

除非你成日浸住

睇你個情況好大機會係跳虱嫁啦
Google多啲相關資料啦，唔好亂用虱彈 無咩用

唔關環境事，就由醫學開始查。
你身邊有咩人同你同一感覺?
痕癢時皮膚有冇異樣?
皮膚之外有冇其他嘢?（肚痛肚痾體重變化成日咳。。。）

1. 你家族\本人有無精神\過敏病史
2. 最近飲食有無突然改變
3. 有無接觸奇怪嘢\寵物\藥物
4. 最近生活有無出現一啲大壓力事件
5. 病發有無pattern? 邊度開始病發？ 病發左幾耐？有無擴散？ 有無試過咩會紓緩\加劇？
6. 除左痕仲有無其他？ 例如上面講spinal cord發炎會令手腳無力咁

今日睇左中醫 針灸左 佢話可能缺缺維他命b12 佢話大陸人多d見有呢類爬蟲感 香港好小見 點解我咁撚不幸....

中文係咩

病情嚴重左就話排緊毒 同風水佬一樣呃你十年八年

唔明

光左啦巴打.....

如果有跳蚤應該其他人都奶嘢呀話，樓主屋企人有無事？ 有無試過訓你間房？

環境有霉菌蟎蟲，我都係咁。
不過唔需要怕，正常嘢嚟。
保持家居乾爽通風，每星期換床單被舖枕頭就會冇事。

我都ok 如果有得訓好
而家訓唔到 咩都唔想做 女都唔想溝 精神就黎崩潰

係咪床蚤？
如果係好撚麻煩

我剩係自己間房有，屋企人無事
處理完之後好返好多了

唉..... 其實唔算緊張 我自己覺得 但一痕就好煩

係呀 可以點搞

？

之前有游過 但都無幫助

係咪D神經問題

weed

得罪人俾人落降

有日跑左3k 仲要無乜點訓 都係訓唔到

我都係咁懷疑

Real? 你幫到我嗎

我之前屋企都試過，入佢間房訓完我都奶嘢
跳蚤咬一定係幾粒幾粒一齊出現，而且重點咬位好顯眼，同普通敏感唔同。 揭開床板\床頭木櫃\床褥會見到佢地啲屎

還哂錢未呀垃圾

但試過比d奮鬥衲整到上身 比火燒咁呀

我家姐有試過痕
皮膚之外都無了

2020年仲信降頭 真係有用，政府\泰皇一早用黎統治世界啦，之前揭秘過，咪又係靠暗中落毒，係人地杯水度落阿米巴變形蟲

會唔會床蚤嚟

我講真唔係講笑

1.無
2.最近訓唔到 無乜胃口
3.無呀 都係不嬲養開蛇個d
4.6月個時辭咗職 但最近都搵到工了
5.係姐夫屋企開始 6月開始 一開始隻腳先既 之後剃左腳毛 就開始頭個到有feel彈彈下
6.仲有痕到好精神 好似唔洗點訓咁 但係知身體就頂唔順 試過訓係床到 未訓著 但隻手好痛 唔知咩事

試過手腳俾蟻咬咁，一個月冇訓過，一深夜沖3-4次熱水涼麻痺自己。結果神經科醫生話係未梢神經痛，食維他命B12，自己好番。
（果個月想過自殺）

冥想

同家姐同房 佢有試過痕幾日 之後又無事

有病入青山啦

但睇唔到 好奇怪

唔知得罪邊個

還你老母咩

點解唔直接搵個出名既專科西醫睇睇佢
你再比一次錢買個心安都好呀

太多數唔清?

神經病

好 但又睇左中醫...
睇神經！？

你幾耐無訓

用電筒檢查下你間房所有木製品，包括床褥 床板 床頭櫃 被，床蚤生活嘅話會有蛋同屎
搞到你咁耐我懷疑唔係床蚤，6月開始嘅話而家應該生到周圍都係

皮膚科啦緊係

完全無訓？ 一個月？ 我都試過 沖幾次涼 都無用.....
我都有想過自殺 維他命b12有得買！？

周圍都有 可能 但睇唔到...

用大水壓嘅花灑射下個頭皮

你懷疑係神經科咪去睇神經科LO
你應該一開波就出POST 嗌人介紹神經科醫生啦
你估呢到個個醫生咩, 就算係, 網上點幫你睇症
你直接去搵個用心幫你醫病既神經科醫生既話,你起碼可以知係自己痴線, 定真係有野咬自己先啦係咪
真係有病就SO SORRY
唔係既話你再諗下點滅虫啦

皮膚係睇 頭個d?

其實諗諗下我都好似會覺得痕
只不過係我慣咗無當一回事

就係唔知點解有

BTW, 我SUGGEST 你去左睇皮膚科先....
你搵下有邊個出名啦下

心理方面有冇咩特別嘅情緒產生過？穩唔穩定？
你話分手嗰單嘢，你而家回想返，呢一刻仲有冇負面情緒未清理？

法科方面，有冇去過其他人屋企瞓？剪頭髮/按摩之類貼身接觸嘅嘢？
有冇食過飲過其他陌生人俾你嘅嘢？

最近都無咩特別野發生 係去左面試有d緊張
分手個單野都無野了

去過姐夫到訓
之後都無乜特別 應該無乜人想害我 同埋無飲其他野

你google下就知架啦，床蚤生活痕跡係好撚明顯，大把人教點檢查，跟住做就得，見到有殼\蛋\屎一定係
你皮膚痕一定係睇皮膚科，因為最常見係蟲咬\過敏，同埋皮膚科醫生佢地係識判斷神經發炎嘅，相反如果你直接揾神經科而你又唔係神經有事，佢未必識皮膚科嘅嘢

用鹽水浸頭
冇改善就去睇醫生 開D抗真菌洗頭水俾你

最好情況係你過敏呀, 比虫咬呀之類
咁皮膚科醫生應該睇唔出
佢覺得你其實冇比野咬過既話....WELL...

好 食埋d中藥睇下有無好d
無就走去睇

都冇用就覆診 要個醫生睇下你頭皮有冇發炎 感染
做完都冇用既話
就應該係心病 唔係皮膚病

有冇吸毒？

你同佢共存咪得 改變自己心態

鏟青

中醫靠得住，豬乸都會上樹啦
專科醫生係要book架

上次個西醫話我頭皮好健康...

有食煙 但戒左一星期了

唔好攤落床到瞓
就咁撲係張枱到瞓呢？

都有d feel 但一訓底最多

不過自從唔係好訓到之後 覺得好驚訓教....

因為戒煙？
有冇用戒煙貼個啲？

不少人使用戒煙貼或其他戒煙產品，企圖戒掉煙癮，卻出現身痕副作用。

係痕我先戒.....

睇曬醫生都話係心理作用嘅話其實無得搞
坐車有無事？

成晚幾個字醒一醒，頂唔順就沖熱水涼，B12係醫生開，普通西醫都會有。

我驗哂尿，大便，血，超聲波都照埋，最後睇埋神經科用電電手腳，佢話似身體免疫系統攻打自己神經系統，受損所以痛，只能慢慢復原。

試下參考咗其他巴絲講牀蝨嗰啲解決方法先
會唔會試下做完杜蟲之後即晚去其他地方瞓下睇下得唔得？

完全明白 希望ching都快啲好番

心理問題嘅多。有時你會影響身邊人都覺得痕。
首先沖涼用37至38度水溫。
每日服用維他命B雜同維他命E。
未必一定要食藥。
部份皮膚問題都源於心理壓力大。
我中過邪，係早上大髀全部屍斑，夜晚就消失，跟著成個月飲奶之外，食任何嘢都嘔，把聲會變，個樣都變咗（所有人都話我面青但得我一個照鏡見到自己面色紅潤）。中邪後就徵狀唔會單一。
所以我覺得你係心理影響皮膚。

青左

姐係要book定

有無介紹？

有 一坐低就有
有時行都會有 不過小....
唉好想喊 唔知點解簡中我
比我搞掂呢個問題 我願意以後都幫助有需要既人....

睇左幾錢total

剃光頭
無晒頭髮清爽晒就無晒呢啲感覺

不如幫我問下先ok ? 唔該哂

玩完嫁啦 d蟲係晒腦入面 一訓低，d蟲去晒頭頂到係咁跳 所以你會feel到有野咁....

要佢轉介或者去私家睇專科拎醫生紙返公立登記

試過？

平均訓得四個鐘
漢奸共匪已經痴左線

有人都話我白左 唔知關唔關事
我用開40度 而家浸緊鹽水 44度 希望有用....
心理 可能都有關係 呢排係幾緊張...

面呀。腳都有...

其實星期一約左滅蟲去屋企做檢查 不過口頭講佢話可能係塵滿

身體有冇啲俾嘢咬嘅痕跡？
例如生幾粒細細粒
有啲直線係粒野附近

係咪淨係頸以下地方會痕？
係咪夜晚痕得勁啲？
熱水沖涼又會好痕？

如果係巴打嘅話，你係俾疥蟎寄生咗
你話屋企人都有痕
疥蟎會傳染的，可以附係任何布面生蛋

好多醫生勁一聽話你痕就當你係濕疹

咁大獲😞

疫情下心理更甚。
等疫情冇咁勁，去郊外散下心。

你宜種叫雛見澤症候群

咁祝你滅蟲之後無事

希望大家pm呢位巴打前三思，呢度乜地方個人資料幾重要明㗎啦

無野咬 又無一粒粒...
頭上都有痕 頭髮位置勁痕 晚上痕d

但去酒店都 feel到 我覺得唔關事 不過咩都試左先....

唔該哂

可能張床有蚤 試吓換床褥 再認真請潔屋企 因為蚤多嘅會周圍彈 可能衫 或者其他地方都有

係 可能彈左去d衫到 屋企都多杉 又多雜物

正常，我係過來人
訓唔到，已經係失眠既原因，導致繼續失眠
你似神經問題多過外科問題

只要唔跳 我就訓到....
有時係feel到訓著個下 比佢彈醒

再唔係你親身上壇搵師父叫佢問

牆身有冇黑色一點點先？
如果有就小心d
同埋你話屋企人都痕痕地
夜晚痕到訓唔到
好大機會係床蚤

利申：曾經苦主痕左年幾先搞掂

你識好多師父？

之前有d一點點 唔知係味 不過抹咗牆身 都有野跳
成日聽到d野答答聲
係我姐夫到野番黎 唔知係味因為佢全屋都用木家私
之後帶左回家 我張床仲多.....

成日聽到d 的的黎答答既聲 應該係有野跳啦？
有時聽到佢衝入e仔 同埋屋企人都試過痕
呢樣令我搞到我唔知係有野 定神經問題.....

咁你平時身上有冇蟲？
圓型細細粒果種

識個名叫唔叫識

用邊隻洗衣粉/柔順劑
可能洗衫落太多，反而有皮膚敏感

但係我半年前都係咁 睇完中醫開啲中藥 痾咗幾次就冇事

如果屋企人都試過就應該唔係
會唔會搵啲滅蟲公司顧問問下意見或者嚟睇睇

用保鮮紙包頭

住咗晚醫院檢查，連神經科同檢查，覆診，2萬埋單

好彩有保險全包。

（但果一刻知道錢唔係最重要、捱唔過真係會跳樓算）

搵啲法科師父睇吓

海鮮都有可能關事
我試過食左好多貝殼類，之後痕到我成晚唔洗訓

如果唔係有跳蚤
應該係思覺失調
轉介去精神科

可能根本無蟲，係你錯覺
利申：有呢個問題已經差唔多八年，但無你咁嚴重
我都唔知點解，會直接忽略照訓

成日好擔心驚傳染比其他人

有時有d好細粒 黑色

好 唔該哂巴打

但係頭上面😞

問過意見 話可能係塵滿 我約左滅蟲星期一黎睇

講得岩 我都feel到 想死既感覺
錢財身外物 整得好 我都唔介意比錢了

無乜食海鮮

搵了滅蟲 希望睇完有用

辭職先 唔洗返工就唔會對訓唔訓到教 有咁大壓力
到時身體到左好攰既時候就會訓到

無番呢排....
如果有番工應該頂唔順

有降頭

Formication係delusion/ obsessive symptoms 嘅一種
樓主已經排除晒生理上嘅嘢
不妨睇吓精神科會唔會幫到你 試吓冇壞

係咪皮膚乾燥？
定係敏感

考慮緊睇皮膚定精神

我皮膚係好乾的 乾到裂裂地個d 隻腳
唔知關唔關事呢個頭 而家可能好乾 搞到跳？

抗敏感藥係邊到有得買

cbd oil 大麻油 可以舒緩焦慮同失眠

係咪中降頭？

邊到有得買

邊個洛降....

可能會有植物神經功能紊亂的情況有關的。或由於心理問題的情況引起或由於過敏的情況的。建議做一下過敏檢查

係咪執左d唔知咩，人地送左d唔知咩比你食呀

所以終於明點解有抑鬱症既人會自殺

訓唔到覺 個人就崩潰

就想用死做解脫

有這種說法，就是指在皮膚上有螞蟻在爬的、癢癢的感覺。因為目前對這種現象的病因還不是十分清楚，所以只能說是神經系統的問題，有的患者的病情自行好轉痊癒。要是你感覺疼痛什麼的，或者在有螞蟻爬的地方皮膚瘙癢或者出現疙瘩紅腫之類的，建議你去看一下。如果沒有別的問題，只是偶爾覺得有螞蟻在爬，是不要緊的。這可能這是缺乏維生素B的原因，補充些複合維生素B看看怎麼樣，應該有改善。蟻走感是狂犬病的早期症狀之一在狂犬病的早期，病人多有低熱、頭痛、全身發懶、噁心、煩躁、恐懼不安等症狀。接著，病人對聲音、光線或風之類的刺激變得異常敏感，稍受刺激立即感覺咽喉部發緊。被病獸咬傷的傷口周圍，也有麻木、癢痛的異常感覺，手腳四肢有蟻走感。

唔驚支那產就呢間 買過work
3.0₰V6FqcmElDX6€打кǎI👉t~bao👈或坫击url链 至liulanqi【康壹生物CBD】

應該就無 我都唔會汁人d野
送野比我食 又無wo

我都開始明白....

巴打加油

咁今晚你諗住用咩方法瞓？

洗下個枕頭套同床單先啦

會唔會上哂隱？

食死你

cbd係大麻唔會high嘅成分
就算係會high嘅"毒品"成分thc都唔會上癮

多謝你先.... 希望好得番

十幾年屋企人試過
成身蟻咁
果陣佢落樓下睇西醫
醫生即刻轉介左佢去精神科
check左係唔知乜精神問題

似床蚤絲打小心D
千祈唔好用殺他死 會搞到成屋都係
用蒸氣噴成張床同窿
衫褲鞋襪用膠袋包好
做完睇下有冇好轉

試吓啲皮膚做好啲保濕
或者睇醫生食抗敏藥
我之前塊面過敏都係有嗰啲跳蟲感
睇吓有冇幫助
反正而家都搞到咁咩方法都試吓啦
或者誤打誤撞撞啱呢
希望你快啲好返 可以有覺好瞓

睇唔睇到我留言？

真係唔知 無安眠藥完全無方法
盡力訓下....

成日洗

之後好番？

好的 真係要試多d 多謝你先

好番啦
睇左兩次 好似話傾幾句計就收五百
所以睇左兩次就冇睇
個醫生話開藥就要長食
最好就唔好依賴藥

佢教左d方法 屋企人有跟住做
之後就咁就好番
類似係睇戲唔好睇唔開心既 最好睇喜劇
嬲果陣即刻去公園行個圈先
之類既野
但係又真係比佢好得番

有人表示睇唔到我留言
即是偽黃連狗會留言做手腳
你起我底睇到咩?

有無試過滅蚤炸彈？

咁西利....
咁要做下運動先得

睇到有顏色既野

試過十次 炸完頭個2日係好d 之後一樣

換床褥呢

換埋 床架都係....

咁唯有換屋了⋯⋯
你試下瞓酒店

男定女

試過了 都有

巴....

都瞓唔到？
咁應該你心理作用。如果都係唔得可能真係法科野

到時試下先

見你呢個問題嚴重影響睡眠同工作
仲有啲suicidal ideation
我建議點都去見下精神科醫生先

就算真係皮膚問題 皮膚科睇一次都未必即刻好得晒

精神科醫生可以幫你舒緩下訓教同情緒問題先 調整好心情再面對呢個問題

有無咩工作壓力 / 感情 / 屋企問題
似心理影響

抖下啦

我都成日有呢種感覺，後尾發現間房真係多蟲。同埋風扇積塵吹哂落我塊面

點搵d蟲出黎

但我其實覺得有野跳真係 有蟲咁

好似無乜

直接睇呢如果

有冇其他野煩緊

剃光個頭，confirm 冇蟲

做運動跑步，人攰自己訓到

短期黎講 有無試過飲少少酒 俾自己易d訓。

同埋你有無兄弟姐妹，如果有，試下同佢地轉床訓?

試吓睇心理先
似係幻覺

公立無得直接睇，要靠轉介
但你睇街症時，公立醫生有機會轉介你去睇綜合心理健康計劃，你可以理解做情緒科，未去到精神科咁hardcore。
果啲比精神科快啲有覆診期，可以開著啲藥處理你焦慮/抑鬱/失眠，睇下有冇幫助。綜合心理健康計劃啲醫生覺得有需要再俾期你睇精神科，但起碼叫做見到精神科醫生前都有醫生定期見你

你想直接睇私家精神科醫生都得，貴囉，大約一兩千蚊一次
或者你搵啲私家醫生但有精神醫學深造文憑，都可以開到些少情緒藥

會唔會有肉眼見唔到既蟲

呀哥訓過 都話無問題

應該就唔係 好確實有野跳

個個有幻覺既人都話好確實

先唔好排除呢樣先，因為你講既嘢，堅係好似

我見有位師兄俾咗兩個英文症狀名你，你google 吓啦

感謝 但公立轉介有排等....

剃光左頭，熱水洗頭，應該得

唔得bo😕
沖完涼個一陣會無事 但一乾番就黎料

剃左頭未

如果唔係蟲，係其他野就睇醫生吧

有有食生野 可能你寄生蟲上腦
有種寄生蟲食人腦為主食 會一直爬爬上腦

你唔好成日話有蟲啦
呢d根本係你既感覺/幻想黎
追咗咁耐post
你真係要睇精神科
焦慮症/思覺失調

CBT therapy

可能真係有....

疑病症？

一定有食嫁 但最近無呀

我康復中，希望唔好再復發
精神病真係幾痛苦下
自己都控制唔到自己

簡單啲就係有幻覺
觸覺上嘅幻覺

If you can’t beat them, join them

就咁聽唔似係
應該係神經反射問題？
或者有少少焦慮

要去睇私家專科唔難 叫醫生寫紙
如果排公立咁你有排
以我所知應該要排到22年先會有位

試下安眠藥啦, 訓唔到真係好辛苦 我都試過

床滿黎, 買部機吸走佢啦

正式宣布，樓主已瞓

認同 樓主直接去睇精神科醫生
好過再喺度問人點杜蟲

瞓地下

就憑你呢句就要睇精神科

你話去完姐夫個度就咁 咁個日訓發生過咩事？佢令你好大壓力？佢有無養咩？

去揾師父睇下，似比野攪

你姐夫度比野跟左

確實有可能

試下成張床抌咗佢
近九龍嗰邊好似有義工幫手滅蟲

btw好多人蟲患後出現心理病症狀
滅唔到蟲都試下睇吓社工幫唔幫到手

追完post似係delusional parasitosis
如果有感覺又發現唔到昆蟲屍體
ching試下搵心理醫生開藥
加油

皮膚乾燥所以痕？
之前上網睇好似話如果好耐無做運動，新陳代謝慢會令你覺得皮膚痕
希望樓主無事啦

係咪仲訓唔到 可以陪我傾吓計

樓主 去精神科就冇錯㗎啦
食返一個月鎮定劑之類可能好啲

係你個人入面本身有蟲

習慣咗個感覺之後應該可以共存

係wo 琴晚訓到 不過5點幾又醒左 7點又醒 岩岩又醒
唔知係味用吸塵機吸左次 同埋放左滴路係隔離呢 又食左中藥既關係 琴晚跳既感覺小左 需然都有小小

唔會呀 都無養動物

可能有些少

可能係 之前見到有害蟲 真係 之後開始成日訓都驚見到

呢掛又真係無做 成半年無點做

剃光頭

多謝你認真既回覆
但想問你好番未
可能真係 我最近內心都好多疑惑 諗緊做呢樣野岩唔岩
又成日諗點解自己好似好廢 又好似無女咁 又唔夠人成功 好多比較咁....

好彩 訓到 多謝關心

先保濕。 成本低，有益冇害。買一罐水性一罐油性“豬油膏” 。 前日日早晚搽，後沖涼當番梘用。
成紀大，皮膚細差，要做多D嘢

其實我keep住有查腳 但係都有呢種感覺
查完都仲有 可能唔關事

前排食完中藥周身痕
每分每秒都痕
最後去左睇西醫開類固醇先好返好多
依家幾日要食一次治敏速,明樓主感受,我至少有得訓
遲下要做返運動先得

好彩琴晚係訓到 可能太攰 一上床過左陣就訓左
呢種感覺好好
但醒一醒之後發現有野跳跳下 但我無理佢再訓 但都好耐先訓得反

試下今日做番琴晚既野先 重複一次
可能又關沉左浴先

搽下body cream

樓主，唔關蟲事，我都試過，有機會係血液循環/壓力問題你訓教果陣個頭係咪訓得唔好？ 我後頸如果訓得唔好，我後尾枕都會有麻痺感 爬蟲感

呢排訓得唔好呀

唔好比自己太大壓力，放鬆下，唔好形住自己有精神病乜乜乜，心境開朗d

好的 多謝哂
我都想自己快點好番
今日心情好左 因為訓到

呢排感受到 原來幸福可以好簡單
只要訓到就好開心了
所以希望快d好番 去幫助下身邊既人...

試過幾耐 訓唔到 ？

樓主幾歲?如果40歲以上有怪病好正常
健康係最緊要,除非你好有錢
好多事中西醫都解釋唔到原因
要誤打誤撞試

台灣有免疫科,香港好似無
開左關,樓主可以去睇下

睇下樓主record 就知佢唔關事

毒撚雞蟲一個，咁即係有可能性病皮膚病

係咪蕁麻疹呀！

戒毒啦

無追晒
想問點解去姐夫到瞓？佢有無講過啲咩野令你覺得唔舒服？有無同佢提過失戀失業？

以前份工做咩？

以前運動習慣係點？

喂樓豬呢？

因為去左姐夫到玩
咁又無 好輕鬆的
都有提過
做物管
呢半年都小做運動

明白你好辛苦
希望你可以盡早解決呢個問題
快啲可以瞓返餐好

加油啊
呢度個個都支持你

以前份工會唔會大壓力呀?做咩唔做?

我想了解多D你嘅同童年 係度就應下我

都唔算 唔想做🤣
可能個次去姐夫到訓 因為真係見到有昆蟲 所以痕 之後就成日形住 其實之後消潔左 應該沒事

童年？ 有關係嗎

有無俾人欺凌呀?

No ar

傾下計咋

我都係咁話

你好似有個家姐?靚唔靚?

蟎蠓係睇唔到架！
點解以前啲人夏天要攞啲被鋪出黎曬太陽
目的係殺塵蟎

其實要殺，一係吸塵
一係就曬死熱死

🤣🤣呢d唔關事嫁bo

依個時勢祼辭要好大勇氣

唔會啦 我去酒店都有
同埋所有野都換新了

搵到工了

唔掂 我約你聽日1600再傾

咁晏？

點解就係唔肯睇醫生

睇過了

呢個post好恐怖

冥想 途中用心感受你所講嘅‘爬蟲感‘

似床虱喎

點解呀

之後呢

係咪食過啲咩藥嘅副作用

試吓
轉洗頭水，一係太乾一係太潤
有冇偏食，食多D平時好少食嘅嘢
做多D運動，要出多D汗果D

如果唔係最後就可能係皮膚/神經問題
我唔太覺得係蟲問題因為成身體覺戈蟲冇理由淨係攪個頭

真我睇咗樓主頭幾句都已經覺得咁諗

精神病po
Blocked bye

樓豬訓到覺覺聲

要返工

Btw同你家姐都好大關係 睇下佢唔會唔呃鳩你話佢自己都有痕

例如 好似上面位巴打講 如果真有蟲啲蟲咁specific 只爬你腳同頭 依個係好specific嘅pattern

咁你就唔好講同你家人講依個pattern 如果佢地都講得出只爬腳同頭 咁就好大機會真有蟲
如果呃鳩你 咁你就好大機會係自身神經 精神 有問題

蟻走感?

精神壓力過大，血液循環唔好，試下做啲跑石級運動！

咁樓主買左維他命食未？
GNC 呀善存呀⋯⋯
維他命ABCDE咩都有齊
唔差在食埋omega3魚油丸

4點幾先訓到訓下醒下 不過好似爬蟲感小左好多...
唔知係咪解開左心結 同埋食左中藥

試過隻手痕痕地佢話

可能係 要跑跑步

食緊中藥

如果睇完醫生見唔到任何爬蟲咬嘅傷口
師兄你可能要去睇吓係咪有幻覺
其實香港人有好多唔同程度同埋唔同方面嘅幻覺唔需要驚
食藥可以幫你控制到病情
慢慢生活就會變返正常

最近我相信番無蟲 其實心理作用 都已經好多幫助 好左好多

似思覺失調？有cancer都會令你有幻覺 真係要去精神科check

做埋全身mri ct

同你個pattern一唔一樣？

好似唔同🤣

又唔似幻覺 似神經線個d

營養補充品唔撚關事下呀？
分開時間食囉

咁要搵個organic源頭 可大可少

有無睇Chicago med? 個女醫生本身都diagnosis 有思覺失調

Robin is the daughter of Daniel Charles and his first wife CeCe. Through her father she has a younger half-sister, Anna Charles. She was falsely diagnosed with schizophrenia, which was later discovered to have an organic cause - a benign mediastinal teratoma.

雖然係戲 但都有參考價值

但情況有改善左 而家

係！！！但又睇唔到有蟲

心理病

心理病？皮膚病？
上網睇過條片講皮膚嘅
有個女人成日覺得額頭好癢
但睇醫生額頭咩事都冇
不過keep住癢到佢會訓覺都忍唔住R
最後R到穿左個額頭

同我有d似

有冇睇醫生呀清
你搵下不寧腿綜合症睇下似唔似你d症狀

睇左中醫 針灸好番好多
但每晚訓教都係訓 一陣又醒 唔知係咪有心理陰影😕

中醫幫到你？

呢個案例係中咗寄生蟲，啲症狀好鬼似

光左都見唔到有蟲？
光到令個隻wo

得罪先皇，賜你虫刑

訓下醒下 係味有焦慮症

係咪唔夠攰
你試吓好夜先瞓睇吓會唔會好啲

幻覺

食類固醇有冇好D?

唔會 屌
又訓唔到了
D感覺又出番來

一訓唔到就有呢種感覺 一有呢種感受就訓唔到 好撚大獲 點算

中左降頭

Sorry你好慘但我笑咗...
又話睇唔到有蟲，但又話見到有一點點黑色，即係有定無
如果絲打自己解決唔到，不妨搵滅蟲公司搞
蝨好難搞的，自己黎隨時搞你幾年都未清晒，用錢消災著數啲

如果見到一點點，屋企人又痕，我估真係床蝨
你話出去酒店都有，應該係因為你個頭都有，而啲蟲未走到去你啲朋友到，所以你啲朋友feel唔到

但係 完全無咬無性...

個日睇完中醫好番好多

但唔知點解又黎料 又訓唔撚到 痴撚線....

乖啦搵人傾下偈分散注意力

無乜用

有時掂到污糟野洗左手抹哂手都會覺得周身痕有野跳嚟跳去
一定要沖個熱水涼先冇事
我呢D好明顯係心理問題
不過你情況嚴重好多

醫生話我缺乏維他命b

可能有幻覺
睇精神科

你睇咗普通科未？

睇左

無呀 我睇門診炸之前

黎我到訓

睇左中醫 而家訓到 2-3 個鐘

認真 如果身邊有個女仔同你訓會唔會好d?

你係咪俾人落左降頭

關咩事

可能係...
屌 唔知點搞 又有個種feel

睇黎要睇專科 唔想日日訓2-3個鐘😞

轉介都要等年幾 ...
醫生又話我焦慮抑鬱 無乜大件事

Help

除咗爬蟲感重有冇其他野
例如健康差咗 無名腫毒 精神狀況等等

失眠 搞到有d抑鬱咁
但係唔失眠就無事....
最主要問題都係佢跳 唔跳就唔失眠 唔失眠就無其他問題
但無限loop....

又有呢種feel

腦嗚/耳嗚?

太乾燥都會咁

但我有查哂保濕 係一訓底 感覺好強烈

搽喺頭皮？定咩

試過查頭 都無用

反而用吸塵機吸一吸 好好多
會否對塵過敏？

開左d血清素 同止痛藥我食 ....

咁大獲 幻覺

仆街我幾個月前又係咁
後尾介晒d奶製品就冇事

我排左 佢幫我排去抑鬱個條隊

同我一模一樣？

我係一訓床就痕
其他時間做咩都唔會

我有時去其他地方 都會有但訓底個感覺最勁

你是否有過皮膚上有蟲子爬來爬去的感覺，但又看不到一隻蟲子？這是一種觸覺幻覺。另一個版本是你會感覺到身體內部的運動，似乎器官在動來動去，或者體內有什麼東西想要出去。這些都可以歸爲幻觸的範疇，即在沒有真正觸覺刺激的情況下，患者會感到被觸摸的感覺，既可以來自人，也可以來自動物。

有一些因素可以引起這種觸覺幻覺，例如一些影響中樞神經系統的藥物，以及其他影響神經遞質的藥物，這些都與不愉快的經歷有關。酗酒和吸毒的人，尤其是那些吸食可卡因或安非他命的人，也很可能出現觸覺幻覺。

疾病也是造成蟲爬蟻走感的罪魁禍首之一。2016年的一項研究發現，在接受調查的精神分裂症患者中，有超過50%的人報告自己經歷過觸覺或視覺幻覺。阿爾茨海默症、帕金森症和路易氏體失智症等神經系統疾病也與觸覺幻覺有關。出現這種嚴重幻覺的人通常會被引導接受認知行爲療法，以幫助他們控制不良情緒。

真係好似我

中醫不嬲on99

屌 又無訓...
去睇皮膚科

會唔會中左降頭....

有無人有類似經驗

睇完 好似hea尻我咁 比左d藥我食 話都痕要睇精神科

我都有
但我會與蟲同行，同啲蟲做朋友，將蟲蟲成為我人生既一部分，而家個人既心境都開朗左

你係覺得有蟲爬定係有跳動? 訓o係度時o係頭的咩位置?

我試過有排應該係血壓偏高時feel到後尾枕(印象中係)有跳動感覺,
我諗真果陣似係血管跳得勁

但根本唔關事

頭髮 唔係髮根既位置 周圍都有 有時面都有....

On9

今晚試下止痕藥 唔得就要睇精神科了